狂舞派｜苦練電臀舞熱褲扭蘿被嘲「似做雞」 Dancer組「臀」晒靚股反擊：Twerk唔係夜場舞

大家晚晚追睇《全民造星》第三季，除了熱烈討論一眾參賽者的表現，還有評判們的評語。其中一句令大家最印象深刻的（或最負評的），來自黃真真導演點評其中一組穿上緊身舞衣、大跳熱舞的女性參賽者：「好睇，但我覺得太性感。」言下之意，不管你跳得多好看，太性感就會扣分。難道性感跳舞，或跳性感舞，就是錯？
「簡單一個動作我要練最少兩個月才掌握到，但換來的卻是一個完全跟舞技無關的評價。」Spring不是《造星三》的參賽者，但他是一名極少數跳電臀舞（twerking）的男生。在練習電臀舞這一年多以來，「太性感」、「太over」類似評價他已聽過無數次。電臀舞着重臀部的擺動動作，例如上下左右擺動或震動。為了令臀部的震動更明顯，舞者表演時都會穿上短褲或較緊身的舞衣。每當Spring把苦練的成果分享到社交平台，有些朋友只會看見他那條「太性感的短褲」和「太over的動作」，「他們對我作出批評，但他們可能連電臀舞是甚麼都不知道。」

啱，我都信唔係做雞

邊似做雞...
Between 幾錢q

美股

twerk 不嬲都係sexual related

算啦 睇返西九龍果幅野 露少少就色情

都係果句 中國人唯有係談論色情時
思想才會如此跳躍

我信唔係做雞
但我想屌點算

係人哋面前發個屎忽係咩意思？
舞蹈源自祭神 其後可以作為自我演繹嘅工具 姐係現代舞果隻抽象嘢

咁你練咗幾個月發屎忽想變成藝術都要解釋下有咩意思架嘛

苦練就唔係sex related?

Spring ... 女 ?

太樣衰
$200級數

屌 Spring 原來係 boy ....

我不賣身 我賣子宮

下次不如吹
脫衣舞=\= sex related
係你心邪啫

發個屎忽

發屎忽

咁做雞又有咩問題先

毫無美感又一尾扭屎忽都可以叫做藝術 咁屯門大媽舞都可以列做世界文化遺產啦on9

咁都要好睇屎忽又靚先得架

女權閪慣用招數

有冇電莖舞？

黃色頭髮果個好那柒

先生的屎忽開始發得彎曲兼爆錶 差~啲~露~罅~

好多連登仔都好傳統中國思想

聽落咁似賣相果啲話自己唔係做雞

一看見女人嘅白滑臀部
便會想到性交 便會想到雜交

你又有道理
啲女實覺得比人屌先算做雞

高壓電電莖，電到射。

大眾觀感嘅野你點改變
你係性感就性感嫁啦
舊屎你未聞到都一樣會話臭嫁

有無spring個屎忽睇下？

睇火柴 dance

依d屎忽舞出自d nigger
Nigger未完全進代成現代人，
仲保留住d原始人DNA
原始人咁樣扭屎忽法係求偶既象徵
現代人你無端端咁樣扭唔係想比人屌我諗唔到係做咩

你唔講我都唔撚知

羅志祥咁就係掛

中出先算

講真 邊個睇倒呢種舞
諗緊既會唔係 條女一定好好屌？

條仔係咪以為咁樣會有閪屌

咁性感同做雞係唔一樣ge

twerk擺明賣弄性感，但中國人(包括連登仔)咁鬼保守，中環mtr D鬼婆著deep少少v條褲緊D已經個個當大新聞，你喺asia twerk得都預左

呢D舞真係賣弄性感
咁人地接受唔到都唔得咩?

好多舞本身都係用來求偶
華人文化本來就保守
接受唔到有乜咁出奇
你舞技好好 但觀眾都可以覺得難睇
你有say 觀眾都可以有say

身體自主
佢可以露
但你話佢性感就唔得

露手臂 = 多p中出無慘

好多未進化既人會覺得跳舞係求偶

條仔識玩，可以名正言順咁摸大脾同睇腳

不過睇個樣都似gay

冇錯，根本連脫衣舞都唔係色情

你地思想太落後

但他是一名極少數跳電臀舞（twerking）的男生
死人妖

一search原來係濕鳩tiktok啲challenge嚟

啲雞有無咁勤力練俾啲尊重得唔得

Btw how much

女跳我ok...男跳成件事好鴨

屌 男人跳乜春

而家大把女玩pole dance 啦

會唔有高手將條片整成gif?

唔關事 免費比人屌/援交都話自己唔係雞

Twerking唔係tiktok challenge 黎

男人twerk係唔係好似h3h3咁

boy?

Pole dance都愈嚟愈多人接受，其實都係時間問題

但真係唔係好想見到條仔嗰蘿
個感覺好似jj下av但突然個鏡頭pan去男優度咁

講副自主比個pat人睇所以你地唔可以覺得有問題，咁你唔跳電乳舞

你有權露點解人地唔可以覺得sexy

on9
你唔敢對住老豆跳咁既舞
下下用屎忽同西對住人個頭
雞就雞啦

有冇人組團跳電莖舞

好核突 毫無美感

twerking 好多時都係一係twerk人地個頭一係痴住人地碌野跳架喎
咁都唔sexually related?

我覺得係好基多過好鴨

尖叫聲

光速吊西舞 小心動作太快好易chock親。

d肉好鬆

其實某d動作係咪模仿緊性交動作

屎忽靚先好睇 有啲睇落好扁

依個日本妹就正好多

屌你老母

真係笑撚死人

AV 其實係藝術電影

雞舞

個屎忽我既，露西都可以係藝術

鋼管舞好好多

art of blowjob

啱呀 喺色情方面拍得上鬼国人

唔緊要啦，兒登仔一樣覺得係雞，咩都唔理，跳舞都唔比

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

有個係男人

唔係咁明咁都跳舞？？？

性保守又係中國專利？
你求其搵個美國六十歲基督徒都反對架啦

比錢囉

佢地跳得齊過做星

嘛嘛哋

我同意跳哩d舞唔等於係雞, 亦可以係一種藝術
但哩類舞/動作, 比人聯想到色情就梗嫁啦
咪玩啦, 又要做又要唔比人咁覺得

跳肚皮班人一樣係哩d畸形心理人, 著到半裸咁扭, 人地聯想到性就話人唔專重

遲啲會唔會有fing jer舞，然後話唔係色情，係藝術

光速屌西?

自爆自己係人妖

跳呢種舞一定要一操靚個蘿先，要夠圓夠挺

對蘿控嚟講，呢種舞仲正過脱衣舞

原來起源於chimpanzee,叫黑猩猩舞啦不如

屌你老母可唔可以唔好加條仔落去

黑人d mv成日都有班hooker跳呢隻舞

入面個男人真係令我好撚想嘔 唔係誇張 好唔舒服

著得少又唔俾人講你性感
咁你著返超大喇叭褲跳囉
加多個爆炸頭同黑超
成個拍拍機條友咁一定唔色情

根本就係
俾人起底個肥仔見人著條瑜珈褲就擺上連登

重點係公廁唔代表雞
公廁唔收錢, 只係享受男人嘅肉體
雞收錢, 為咗錢阿伯條J都要含

Twerking 係咪太性感係好主觀嘅意見，但係如果只係因為太性感而扣分就有啲問題

好多呢 D 野佢地會用 "健康" "性感" "開放" 做擋箭牌.

不嬲呢 d 都係會牽涉到性, 女人屎忽咪就係痴住個閪, 不停擺動重想點令人唔明白. 同男人著緊身褲跳光速屌閪舞一樣.

不如大膽講係呢 d 係同性有關最重好, 唔好再偽善. 無屌閪無我地, 無社會, 我地現代文明就係靠屌出嚟.

咁你扭屎忽, 玩鋼管何罪之有, 你身體係你自己你鐘意玩咩都得.

男人做gym係咪想做鴨？

你搞錯咗
佢地係認性感

港女低胸露底：我咁著唔係預你視姦我

想嘔

連登仔 露少少就話人係雞

啲女仔跳 我都接受到 個男既真係睇撚到反胃

本身啲女都預咗要同啲對住自己打J啲fans扮撚晒pure

發發聲

睇吓佢IG先

無練過屎忽真係唔好企出嚟跳

而家個評語唔係就咁話 性感
而係 太性感
意思姐係話佢over左

人地黎呢個比賽 跳呢個舞就係showoff 舞技 而呢個舞判斷佢跳得好唔好 就係睇佢跳得性唔性感

如果個評判係話好性感 姐係認同參賽者個舞技做到隻舞本身想show出黎既結果 屬於跳得好

但而家話太性感 就係講緊個評判用左第2個標準去判斷個參賽者既質素

等同於你食魚生 要既就係鮮味 你食完話塊魚生鮮得濟
9唔搭8 唔受得鮮 你返去食蒸魚啦

你思想太過保守

人地想做性感有魅力引死仔
d古老石山就會覺得 你行性感咁有吸引力實係任人屌
完全九唔搭八

連登仔=網絡廢老

接受唔到點解要比佢報呢樣表演？
我唔信係即場表演 個工作人員唔知個參賽者會表演咩呀

sex related 同似做雞好大分別喎
咁著bikini/低胸又似做雞咩

因為係其中一個評審接受唔到而唔係制作單位接受唔到囉

唔識演化論就收聲啦
乜嘢未完全進化成現代人呀
啫係黑人係homo erectus呀？

乜鳩呀 有twerking嗰陣tik tok都未有啦

Damnnnnnn

你個例子錯撚左啦
隻舞係賣性感 姐係 愈性感愈成功
等同於
魚生賣鮮味 姐係 愈鮮味愈成功
個評判話太性感 姐係 佢自己個承受能力同評分標準有衝突 係佢自己專業有不足

等同於一個美食評判 接受唔到d食物咁鮮味咁生既 走去做魚生評判 之後屌舊魚生太鮮味
咁你覺得係廚師問題定評判問題呀？

乜鳩野舊三文魚黑色 呢個係第2個標準啦
同埋又唔係愈黑愈高分 呢個係扣分項 咁佢批評黑色 我覺得合理wor 你本身食三文魚就唔預佢係黑色

但你睇得扭屎忽舞係唔預左佢性感？性感係扣分項？

連登仔=支那人？

咁個評審咪姐係有問題囉 一句唔鐘意就抹殺人地既表演

不如問香港有乜女唔係雞仲好

結婚個陣要化妝嘅？佢老母係咪水性揚花

唔理雞唔雞
本身twerking就唔好睇
就算一個心性感好撚靚嘅鬼妹做twerking都一樣有浸柒味

遲d Cardi B首WAP會唔會變藝術歌

而家先Twerk
班傻西out咗幾多個世紀啊

笑左出聲

如果個評判只係觀眾心態同level去做評語既話 咁成個節目其實好垃圾囉

等同阿gem 係你面前 姨野衣野完 你唔係評論佢高音點 低音點
而係一句 我唔鐘意聽人嗌歌

咁就算既話 真係好浪費參賽者努力

簡單一個動作我要練最少兩個月才掌握到

唔會覺自己問題

我而家唔係評論觀眾既level
觀眾就一定係無知+任性 所以冇乜好屌

但搵一個無知同任性既人去做比賽評判 咁就係好大問題
你都仲未明我up乜

全部女人都係

係

你話唔關性事就話姐
係咁扭屎忽 仲要跳既大部分都係女人 都擺明關性事啦
跟本係跳果班人睇唔起有性既元素
性有咩問題 性感有咩問題？

內文都無講 "唔係sex related"
佢係話啲人批評過份性感
同埋將性感當做貶意

連登仔睇個標題就屌咗先
見人地屌又屌埋一份
on9到閪咁

喜歡屁股的不會是壞人

個死基佬想點撚樣

好似搖住個西咁問你屌唔屌

老實講，有d跳舞既姿勢的確由色情業黎，完全係sex appealing，pole dancer根本係脫衣舞到黎，話跳呢d舞無引起人情慾感覺呃自己啫

屌呢D先係啊嘛

含撚都唔係做鷄

佢擺明歧視性工作者，以為性工作者（包括跳衣舞孃）就唔駛努力

咪一樣係由脫衣舞到興起帶過黎

都係性感野但無齋chok屎忽咁悶咁直接

如果有班女做前衞野，有人好似妳咁批評就會俾人話咩年代、古代思想，批評男人做前衞野就無人會話

依d舞以前唔係就叫摟屌舞咩

本身係sex symbol咪係囉
有人中意有人唔中意遮，咁你唔可以否定佢真係賣弄性感喎。
只係有人賣得好睇，有人賣得似cheap雞遮。

Pole dance好多動作性暗示啦，有個動作雙腳呈V型露個閪俾人睇，同我係外國睇脫衣舞show一樣

我

真，呢啲只適合賓印同力加

有冇Tits Twerk?

我覺得跳呢隻舞其實冇咩問題佢宣傳呢隻舞都係絕對ok
但係見到條片全部啲女個樣成個MK染晒金毛銀毛
再加埋個個男仔奇形怪狀
成件事令到人哋覺得隻舞更加嘔心

個樣算正正常常

屎忽大=好生養，屎忽舞即係展露母性，對女性身份既自我認同

唔好衝出嚟柒啦

屎忽大好生養，如果我成功被佢挑逗到，想同佢交配，咁我算唔算淫賤帶有色眼鏡呢?

要跳番隻光速屌閪舞求愛

ｍａｔｃｈ！

明明色情都可以好藝術，點解又要用色情得到認同，同時否定色情嘅藝術感？

覺得#75如何？

咩世紀啊痴撚線gay都屌

基佬唔想比人屌咩，基佬都有性欲呱

係lor, 人體寫真無問題的話, 4仔應該都當係藝術

係條女正，佢跳咩舞都正

點解可以咁核突

Twerk關Tiktok 咩事

我無話鋼管舞同性無關

咁樣比較好侮辱啲妓女

肚皮舞咪電乳lol

條女正, 隻舞柒

以為自己Cardi B定Nicki Minaj?
美國就算hiphop係主流都唔會話一個TV show可以直出啲講毒品講殺人嘅gangstar rap啦
有時唔係話你做緊嗰樣嘢可以由一個專有名詞介定,就叫做專業同有內涵架
攞樣喺外國都唔係主流嘅嘢,返嚟打哂折咁做,俾人批評係應份
你亦都唔係走係嗰市場前面,千祈唔好覺得自己行得好前,覺得香港人唔識欣賞好似欠撚咗你咁
再講,呢樣同"造星"主題有咩關係?(雖然我都唔覺跳舞跳得好就做到)
有無邊個外國大牌明星係靠跳呢種舞而紅先?你係Cardi B定Nicki Minaj呀?唔係就收皮接受批評啦

啲老處女真係麻煩

搵埋比你twerk起源

上面批評扭屎忽舞太性感似做雞，你話「鋼管舞好好多」，我以為你話pole dance無咁似性工作者舞，其實pole dance本身都係性工作者跳既舞，如果你只係話pole dance係多d變化既性工作者舞，咁我就唔知啦

條友係單純既嘔心

你古代人思想丫

性感野但無齋chok屎忽咁悶咁直接呢句有幾難理解

就算係性感都可以再分係低俗定多少少藝術感
我無話似做雞 但我覺得太直接好悶就低俗d

不過你好想要人認同呢d係雞舞
雞唔雞Wfc

根本pole dance都係好直接既sex appealing既舞，都係雞舞都踩人地抬高自己 同埋呢d本身係公認既雞舞，駛鬼搵人認同，我未覆時上面已經大把人講，妳覺得要人認同係妳係同溫層脫離對現實世界既認知

想睇埋電乳舞 唔知幾時會有人跳呢

試過挑戰下 發現個袋要承擔好勁既離心力
下下用兩粒丸撞大脾 著孖煙囪好難跳

外國好興既

不過咁扭法 好難唔令男人有性興奮

你都幾鍾意屈人呢樣個樣
我唔係女人而且女友都無跳pole dance
我都無打算話呢啲係咪雞舞因為我無打算踩呢啲舞
你覺得pole dance更加直接咪更加直接
我都係覺得chok屎怱直接d

係咪唔識咩係比較
李嘉誠有錢d唔代表四叔就唔係窮

Ching你自己有跳？係都搵野咬

*李嘉誠有錢d唔代表四叔就係窮

似做雞

你up乜春 我話兩者係雞舞唔駛分咁細，你就話人唔識比較，我話你係要係雞舞入面比較邊個藝術d係多鳩餘，呢d on9比較就係做雞但睇唔起雞，即係電子雞睇唔唔起141，明唔明呀？

同埋駛鬼屈，都話左係公認

一句都係雞舞所以都係cheap唔洗比咪得囉

一早講左，學好d中文先啦

以前啲人去disco玩就係啲女用個屎忽磨人哋碌鳩

屌我由頭到尾都無打算講係咪雞舞
你自己係咁咬 唔俾人地無諗呢樣野
我無話佢雞舞都無話佢唔係
屌 我純粹係普通人講句pole dance好啲就俾你話踩人地抬高自己 根本無話雞唔雞

係呢到話自己覺得普通AV好睇過痴女AV係咪會俾人咬

小豬：光速屌閪舞都係你地心邪姐
簡單一個動作都練左好耐，你班普通人根本做唔到
羅志祥屌西舞, 有冇人試過

d港女會話係港男心邪
但如果唔係有人心邪，隻舞根本紅唔起

跳到咁就唔好衝出黎屌人啦好嗎

日本妺個條好J好多

根本成隻腳都要練到好有線條先會好睇
咁撚塔 睇到好難受

首先，呢Ｄ係藝術，但都係撩屌西舞
跟住，你班友真係好撚醜毫無美感，點解唔可以keep下先學跳呢D講性感既舞 ? 大腿D 肉仲震過屎忽, 我屌你老母

你邏輯矛盾wo

幾時會有AV女優跳出黎話人睇AV淨係聯想到性
根本冇人欣賞佢哋嘅演技

男人老狗跳我完全唔識欣賞
仲要條仔唔係好睇

<not sex related too

外國近年興整到有咁大得咁大

練好個屎忽先啦

中年陰影 仆街屌你老味

港女屎忽咁扁，完全無curves，玩twerking真係曬氣
完全唔性感

係連登講呢d一定都係比人話做雞架啦
Btw亞洲人跳呢隻舞基本上唔會太好睇，屁股太扁 冇肉，要練下
你係香港有大屁股都比人笑
黑人 拉丁人種跳係最正

電臀舞無問題,係你地跳得唔好睇姐...

人地擺到明賣性感 但又唔見有人踩
唔係掛句「係香港係少眾, 少於50名舞者」 就代表人要支持...

對睇舞既人黎講
性唔性感,感唔感性,好唔好睇,想唔想屌,似唔似花,一唔一致,岩唔岩拍
先係重點

btw 我認同全星堆評審係冇料既

男人跳會俾人告性騷擾

唔識欣賞

其實關全民造星咩事

無pat真係又無咁好睇睇火雞姐就知

亞洲女仔同人地鬥波鬥屁股註定輸
賣腳同苗條身形有利啲

台妹？好撚正

啲囡囡勁高質
台灣真係寶島...

冇錯

我覺得肚皮舞淫得來好睇

講多次D女都跳得唔好睇，但個男人係加多一重嘔心

個四眼仔
笑死

電莖舞

啲樣唔掂
跳咩都唔好睇

個屎忽咁樣點扭

罰你重睇第一頁第一句

不嬲都無分別

廢老左派點可以同連登仔類比

屌你老母好想俾Kimberly坐

人哋跳得開心就OK 啦

其他句子我唔評論
但係跳的大部分係女人=關性事
你個邏輯都幾好笑